痴撚線 搭地鐵姐洗唔洗著成咁

有冇人知條女想點

Gif支援

我知你老母好想比我𨳒

把聲勁溫柔

我入到嚟

又block一件
請好好珍惜AC
再係咁落去
驚你開post無人睇到
自己單機連登

Sorsor 比次機會
Up緊圖

唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街

我入嚟睇gif？

唔好嚟ive 吹雞打柒你

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

上次又屌尻有線記者又叫人唔好幫蘋果，你玩撚哂啦

救樓主老母

ive仔

劣到

冇圖重咁串
又話up圖，up左成鐘都未up完

屌你老母，樓主開咗個post成個鐘都仲未有圖

好想問佢幾錢Q

用緊2G

後生仔識條撚咩
呢d食風塵味，後入真係一流
屌撚到條女回憶後生到而家咁多次高潮覺得自己真係好撚淫

屌開pure大波妹

有圖未啊樓豬樓豬老母塊閪俾人屌到反撚哂啦

Ive仔咁上下水平

泡菜毒撚

哇屌

圖呢

呢張圖真係好撚經典
當年我都J過
樓下有人話劣都唔撚知咩思想
有幾可見到女會咁著出街

無圖

咁都j得落
你最痴線

屌你老母臭閪以為自己好撚好笑

圖呢屌你

玩鞋真of唔掂 即扯

幾雞feel

冇格版呢

150

用自己老母救人老母，你都幾不孝

屌你老母啲膠post上撚晒熱門

More

身材幾好

打曬格 毛都冇條

block

放過條柱

真係屌緊連登仔

好正

pole dance?

舊圖黎

下次up完圖先好學人開po

又臭又爛

屌你老母冇圖都上熱門

點解佢會識著鞋

屌你老母 男人老狗入到黎都係想睇個j圖開心下姐

一入到去，冇圖，ok fine我預撚左你地班仆街
一路碌一路碌，屌你老母點解仲未有j圖嘅？
我要圖呀！圖呀！

好啦，碌到第二頁終於有圖
我就較左要逐張禁落去download嘅
一禁落去，咦要load咁耐嘅？
心知不妙
屌你出到黎就係張學友爆粗/不孝子打老母嘅gif

我屌你咩！入黎已經比人呃左次
宜家再呃！

好啦 跟住我就死死氣入圖片模式睇下有冇j圖
load呀load
屌你老母全部都係果d廢gif 晒data

有d仲要一個comment po兩三張咁嘅廢gif
真係仆街過果d樓主開po唔帶圖

以後唔該見到d咁嘅傻仔
po d見過幾萬次嘅gif圖仲懶好笑嘅
即刻屌柒佢唔該

LM

後面條金毛唔知點睇當年自己屌鳩人戴口罩，依家就要日日都戴咁柒

Ys 😂😂

又幾白滑標緻

樣呢

樓主係講著成咁
唔係無著
所以救唔到

係要比人屌下刷存在感 你現實都幾撚廢

金毛有啲似森美

有著鞋

Ive仔係咁

個同學好乖

樓主有套專搭地鐵嘅衫？

手足做野就咪撚改喇屌你老母

我真喺求你打柒我

兒登仔好撚好玩咁

過嚟青衣ive啦 垃圾

扮野姐
翹腳呢下動作已經出賣左佢

男定係女

我屌你老母

勁淫

好撚仁

係咪city 仔嚟

shitty?

咁熟口面既
原圖咩事

又話唔再狙擊

侵都選唔到
考完final就繼續狙擊你班shitty仔

依D就高清多圖
咩索女露點就幾十頁乜撚都無

Old news is so exciting

讀真光啲女都係特別仁

屌你老母 入到黎圖都無張

圖呢 屌你老母

屌你老母對腳正撚到

more

條女的確係唔靚加矮加肥
但真係好撚淫

利申 想屌

lm

last

香港人慣性當咩都睇唔到

同職員講話自己住喺厚德邨

呢張好正

好想好似隻狗仔咁爬低係咁索佢對淫臭腳

好似係黎明行動喎清

好熟 之前上過報

屌買你老母先得

慣左咁樣夾腸

細翼哥

入來冇圖。。睇其他腳控圖